你老母生暗瘡 天天都徬徨

人又老 又格衰